搵叻哥去做var裁判會點？

睇唔到
我唔知
我認為無犯規

邊個手球插水搏牌 我地完左場波先調查
唔理邊個掂到個波先 總之曼力就係唔岩

唔知呢sir

佢=艾堅信

你同叻哥有咩分別 討論緊件事淨係識釘死一件事 sir前sir後
人講東你講西

手毛越位

廢蛇有無啲驚？

Var見到越咗位
我唔信嗰個var

荷蘭會捧杯

六點後停止討論陳百祥

點解可以比你條廢柴搶晒啲頭條

醒呀
香港人
Focus 返主線

起碼要30個波台9upper去先夠打

下
又唔係開係時事台
冇言論自由？

共青團分支-cctai

場波都未完
點睇var呀

我地波台討論荷蘭叻關你撚事

你話停止就要停止
網絡陳百祥

你係大台？

肯定俾對家球迷打撚死。

荷蘭隊冇越位 無限12碼

其實佢地就係做緊佢地最討厭既野

sorry sir

獨立調查委員會都係我既人，驚閪？

琴晚出左火未 sir !